自由鳥 $160 15G 42mbps

未收到加價，有冇巴打收到？

收到啦，我$100加到$120/6GB

我屋企人都係你呢個plan都收到，但我舊價$160 15GB 42Mbps plan未收到通知

時間問題
我都係見到PO幾日之後先收到

利申
$120/6GB